其實個郭思琳都幾正

尤其是知道佢做過咸濕節目之後

整容

咩節目

樓主老母正啲

個樣好假但真係好正

係

整容雞

Hazel 都正

嘩屌無未撚見過佢整容前？

之前做過咸濕web j

之前搞撚到高豐唔撚玩音樂

咩咸濕

而家個樣正咪得囉屌

穆思琳仲正